# Установка #

1. `git clone git@bitbucket.org:Freika/allthebooks.git`
2. `cd allthebooks`
3. `rake db:create && rake db:migrate && rake db:seed`

### Обновление локальной версии из удаленного репозитория ###

1. `git pull --rebase`
2. `rake db:migrate`

### Как вести работу? ###

Каждая фича разрабатывается в отдельном бранче. После завершения работы создаем Pull Request (в меню слева) и ставим в reviewers остальных членов команды. Соединяем бранч в мастер только после код ревью.

Перед началом работы над фичей убедитесь, что назначили себя на эту фичу в Трелло. Если нет - назначьте.
